喺外國，防疫不力既責任一係就政府，一係就專家；而香港變成賊喊捉賊，一班磚家同政府反過來指責市民

將抗疫不力既責任推得一乾二淨

原告（受害人/港人）變被告

責任全在__方

新時代中國特色社會主義嘅重點：錯誤是社會的，功勞是政府的，財富是黨員的